請問呢隻豬可以喺邊度買到實物？

cute
想要呢隻實物，個口罩可以郁，露個豬鼻

自己拮

大隻d仲好